警察宿舍比邊個住架？

咁集中住好危險